# Changelog plugin vdm

>**IMPORTANT**
>
>Pour rappel s'il n'y a pas d'information sur la mise à jour, c'est que celle-ci concerne uniquement de la mise à jour de documentation, de traduction ou de texte.
